你地唔出嚟搞事，咪唔開槍唔放彈囉。

想問如果藍屍話 你地唔出嚟搞事，咪唔開槍唔放彈囉。 可以點駁？

拉

駁乜撚
唔搞送中呢壇野我地咪唔洗出黎囉 你估出黎食彈好好玩？
拉